台港大遊行發現有狗！

認住佢條撚樣！求人肉

推爆佢

推

有恐怖份子在台北出現

Push

係台灣就搵台灣國安啦